最鍾意食咩生果?

菠蘿

蕉

芒果 西瓜

雪梨

人參果

士多啤梨